有咩藍牙mouse係好用？

見Logitech嘅M337好似幾好，有冇咩推介？主要係買左新MacBook Pro唔想用有線（要買轉頭，之前用G502）

g900
遲d有埋無線充電mousepad
真無電mouse

遊走osx win 勁好用 靜音 多gesture set
人仔唔使兩舊！

G900

買過，畀左fd，太快冇電，pdi過快，太長型同唔好渣

其實我好需要佢中軸向右有得set command，因為Mac禁del好煩

MX同M有乜分別，我見有幾隻好似，M590對MX ANYHERE 2S，M585對MX ANYWHERE 2，其實有乜分別？

呢堆藍牙邊隻好？MX Master買過太大太重所以冇揀

反而想問下有咩藍牙九宮格鍵盤啱MacBook Pro用平靚正

咪騎劫呀

最後買左呢隻

MS arc touch

連左之後疾下疾下，係咪唔正常？

我買左呢隻，但wifi連唔到，有問題要返去換？

呢隻唔好渣

唔係好明
姐係佢可以一邊用粒usb,一邊用mac內置個藍牙連
咁又屌able

類似

microsoft好用

有冇推介邊隻好用？

有無用後感？想買隻配xps 13

用緊呢隻

Wifi？唔關wifi 事
你試下用usb 接收器睇下有無問題？我用得好好

接頭ok呀，係藍牙唔得

屌，原來部Mac一差緊電就會咁，疾下疾下